接唔接受到女仔包包面？

假設五官端正

接受到
接受唔到

肥

圖呢

靚女 接受到

如果係包到有啲方呢

係上面捉象棋

包包先正

係咪即係唔得

諗起都扯扯地

有幾包要幾包

肥瓏嘅包包面

而家瘦咗好多啦

[img] [/img]

有包包面先考慮

包先正
瘦抵但塊面有肉可以摵

包包面正到，比我較要樂童都唔要連絲雅